求組團晨運，最好有靚囡手足

標題上半句係真，下半句係膠

依家成撚日有浮屍，次次都係凌晨4-6依啲清晨晨運時段先「被發現」，無記者無証人無拍片，任何野都係黑警說了算，我唔撚理佢係真屍體定咩陰謀論大陸搵黎嘅頂包假屍，一定要做啲野去應付依個被自殺歪風！

每區，最好每屋苑，私樓撚又好公屋撚都好，尤其近海皮嘅地區，自組10～15人左右一team嘅晨運隊，著晒運動裝，每日凌晨4-6都去做下社區巡邏，見到可疑人物/車運野即先拍片，比狗咬就話黎晨運強身健體，此舉目的：

1）有機會影狗/同狗合作相關部門罪証
2）只要各區多左人巡，而明顯數字少左好多被自殺嘅屍體發現，即係間接証明真係有大量人被自殺
3）長遠要去黑警化，解散黑警光復前要培養民團風氣，自己社區自己救

明白一眾兄弟姊妹翻工翻學已經好撚攰
唯有大家分工，一部分人繼續夜訓做文宣，
一部份人早啲訓，早啲起身，
為自己身體好，為社區為香港都好，
晨運團隊，刻不容緩！！！

P牌推唔撚到post

P牌推唔撚到post x 2

諗法幾好， push

唔錯, 推一推

P牌推唔撚到post x3